豬頸肉飯 50蚊

D汁淋到好似甜品
西環皇后大道西

我肚餓

黃樂欣我屌你老母

大頭蝦

類似啦唔記得咩頭蝦

係

點解豬頸用會有波浪邊 ?

我都想知,豬頸肉到底有幾多種

行前d食越潮 好食好多

大頭蝦ok啦

Cut幾力去燒
快熱切出黎又靚